【未來戰士研發中】俄製機械人撚雙槍

Skynet is Watching You!

科幻d黎講 其實覺得佢地會失敗 本人覺得應該由機動裝甲發展起會好d

T-1000

俄佬都有整過

睇黎人類係呢個領域好初步 要到蘋果核戰記果種起要用多50年

好準

四足步行機行得咁穩，唔知就咁加支炮上去得唔得